究竟有幾多傻仔傻女入咗培生培心

身邊好多Fd 入咗以為條友會派錢
點知今日聽個Fd講原來要鬥快搶
點解重有咁多on9上當

佢個76衰過brain cha

眼乜撚嘢紅 你大陸仔嚟？
仆街睇唔過眼都唔得？

原來係地產狗

好似有好多傻仔傻女入咗

好似六合彩咁
佢做搞手 無得輸

樓主勁酸

酸乜 大家討論下姐

你唔使mon住佢有冇派咩 咁得閒覆我

原來巴打做佢marketing 想知巴打抽左味

之前有個post話博佢送既禮物貴過join會員

批發價

笑你姐
努力幫佢做打手啦

有冇人會信 身邊有幾個fd日日等佢派果1000

屌有腦都知佢搞緊乜啦
當佢真係唔係批發價買只求打個和
佢慢慢儲左班人再收廣告錢都有賺

我有心派錢就book架直升機散錢仲好啦

利申忍番黎冇睇佢

條友新開channel 每人2000
佢班會員500幾個入面鬥快70個1000
笑死我

其實佢攞咗啲入會費 再抽獎出返部份

講話收返嚟嘅獎多過入會費 真係唔好信
你當佢傻仔定開善堂？
有錢得滯要派俾人？

培生培心單嘢都係幫佢賺吓noise 賺吓人氣

新年流流要人搶黎搶去傷和氣喎師兄

收到風 好多人鬧交

其實睇下佢9up都幾好笑 認真就不了